
                      Brad Pitt no actúa realmente en los trece años de Ocean, simplemente se desliza a través del tercer capítulo de la anualidad de robo de Steven Soderbergh en la alfombra mágica de su impecable frío. No lo golpees. El poder genuino de las estrellas es raro, solo hay que ver a Colin Farrell, Jude Law y Orlando Bloom esforzándose por alcanzarlo. Pitt lo tiene en espadas - todos los ases.

Al igual que Dean Martin hizo con el capo de Rat Pack Frank Sinatra en Ocean's Eleven en la era del Pleistoceno (1960), Pitt, de 43 años, se acerca mucho a él con George Clooney, de 46 años, el ícono actual para el encanto sin esfuerzo. Que ambos tiraron los dados en Ocean's Twelve de 2004, el timbre satisfecho de sí mismo en la serie, parece haber enseñado una dura lección: no exageres con la carta de arrogancia. Mientras que los coestrellas Matt Damon, Don Cheadle y Al Pacino, como el villano escandaloso de la pieza, se abofetean para agregarle jugo a la película, Pitt, siguiendo el ejemplo de Clooney, nunca rompe a sudar. Y, sin embargo, estamos atrapados, arrastrados por algo más allá de las miradas.
        
            